希望大家對於曾健超七警案中既撥液行為唔好再自欺欺人

曾健超既撥液行為只能夠講係挑釁行為，並唔係咩爭取公義咁大恩大德。我覺得黃絲唔應該再為其美化同辯護，自欺欺人。每個人心目中既公義未必相同，否則為何現時香港會分咁多個政治陣營？就連民主派都分唔同既派別。如果講佢既行為係爭取公義，咁毆打佢既七個警察唔可以都話係追求佢地自己理想中既公義，毆打佢既目的係震懾佔領參與者，令香港社會秩序早日回復正常

利申:既非藍絲亦非黃絲。本人支持法庭嚴懲七警，使致香港所有警員有所警惕，以防重蹈覆轍